未訓既咪入黎傾下計囉（194）

埋乜？

又雙開了

其實我好似記得你同buddy

係

快到

打佢地

記得我地做咩

推熊仔你呢個post

咁推完依個推你果個

好驚

好

定我記錯

要打！

佢點知的

sir

好吧

啫啫雞煲

你份工正喎

quote]飯飯啊[/quote]
Don't sad be happy

煲仔飯 最緊要係個豉油

又兩個post

但我地可以唔理你

好啦！

係
先推呢個

家姐

愛你

係囉 咁啱嘅

好興奮 話唔定聽日會撞到飯飯

因為閃暈左

推完依個推飯飯果個

deedee

我都愛你

你好

奇b好！

夜晚可唔可以唔好放嘢食上黎
我睇到就餓了想食
個雪糕睇個樣好似幾好食

幸b好！

奇奇！

奇仔好

耳耳！

想叫春呀！！！

你個cls大法好得人驚

萌仔好

奇b

春！

春

定b

春天

最近新學！

好有緣

1 自己「積」雪糕
2 跟住朱古力拖肥或者士多啤梨醬汁揀
3 曲奇粟米片朱古力碎同埋其他配料

戴黑超唔驚你

難

欣姐

勁

咁我放多啲

晚安！

支持喵喵
唔見妮妮嘅?

屌 好吸引

下次唔駛怕！

咪又係睇樣

快Go

無對象

依排都唔見佢

洗乜講

都唔係架！
我覺得

夏

叻獨

用反光板射番死你

我地嘅團成日唔齊人

我記得隻手臂架

我唔驚你的

好掛住

係啊

見笑喇

係
楚楚都潛左水

掛住咩

早抖

哈佬

我都唔驚你的

係
因為屋企頹look佢都睇過
而且我又唔會化妝

瞓得

靚女絲打

你有冇追post

話時話雖然我好早但我瞓啦
我琴晚瞓得一粒鐘
早抖各位香港巴絲

佢應該訓咗

佢話做功課

我都係..但已成過去..

你巧

真

我都打算3點訓

型

奇奇

成日要點名

唔化妝都咁靚

咁我冬天都會稍為襯下嘅
唔會綠色撞粉紅色

塵仔 你唔好再放啲假料啦下

我都自貼了

聖誕樹

我多數都係黑色

黑白灰

襯曬12月

係啊 真心

係新人呀屌

想像到

飯飯急不及待想要玩玩了

笑咗你上個話唔明而家話明

Dr. Ma
我仲要係入面加鞋墊

叮噹公仔

不行了 訓了 早抖

拜你

岩岩食左宵夜

晚安星期三見

晚安名名！

肥

唔好！

唔驚

食左咩

咪拜

晚安餅餅

Good night!

焗多士 加左蛋同cheese
個麵包我自己整架

唔好拜

好似好正

好好食

Join

我都想食

唔敢唔拜

唔好

係咪用麵包機

個蛋係半熟

自己親手整

多才多藝

依家既時間係03:02
熊仔要訓了 大家晚安～

非也非也

晚安

望到又肚餓了

食

食完了了

我都走去訓了

Bye bye bot

再食

Gn

字好靚

好好喬

一個人

苦榮b

真...

叫咗家姐未

唉

唔是我寫的

叫汜

叫吧
佢唔愛護你世界仲有好多其他人愛護你

醒啊你

乖

大佬欣

失望

搵過第二個啦

唔好失望

不能絕望

佢

加油吧
齊上齊落

塵巴唔瞓？

And you?

兩個人彼此互相信任
乜都講唔會欺騙對方

就瞓了 最近又開始頭痛返

咁佢而家咪繼續一齊落去囉

食藥未？

屌 又係喎

唔食了 瞓醒應該無事

仲係好掛住你
不過我唔係你想要嘅人
鐘意就算壞你都會鐘意 唔鐘意就算好都係唔鐘意
就當係南柯一夢 發左個好開心嘅夢 訓醒我會習慣冇你左嘅生活

寧願沒回憶 完全地忘記
愛上過不應該去愛的你

Mk辣

柔b！

既然佢都放棄咗唔鍾意你點解你仲要中埋去？
放過自己對自己好啲

mk chan！

幸幸！

訓唔撚著啊屌

有時候想搵人陪 但係搵唔到人陪

膠
以後多啲入嚟

她會回家的

如果你係女大把人陪

狗閪都衝

做完未訓囉

有冇人起左身？

早晨

母母早晨

早呀

畢迪早

唉又要番8半

荷蘭攰
又周身痛好似俾人打左一身咁

早晨各位

早

大家早晨我係青春少艾，最中意粉紅色同哈佬吉帝既柔柔

油油

間間你中唔中意哈佬吉帝

我中意土間埋多啲

哈佬吉帝成q日扮純真 好虛偽

你中意虛偽

我係少女

快啲去睇吓咩係土間埋

原來漫畫我冇乜興趣
要起身去自修室

隻嘢好得意架

鼻涕b走了

邊個鼻涕b

我個條

byebye鼻涕b

大家攰就抖下 上黎放低負能量

腩b未走

腩b

各位師兄師姐早晨

Hihi friend

ching

ching x2

No sir good morning

尋日fced 名仔係個靚仔

佢好有型 比人叫靚仔添

我都想見下佢

真
想見下你了

大家好！！

餅餅好！

想見

奇姐

好眼瞓

花花早！

間間早！！

幸幸早！

食飽 今日半碟飯都食唔曬

我胃口都細咗好多

我又想嘔

做咩無事嘛

呢排胃口細到
今日食泰國菠蘿炒飯 食剩好多

食完作嘔？
菠蘿炒飯

好眼訓

係食左少少之後已經想嘔
好L難食

廚！

成日都想嘔？

餅

岩岩起身

食完野就想嘔

咁好

有左？

冇ar應該係個胃口問題

係咪壓力大？

可能係應該就瘦翻
我一個大家樂Ge lunch set都食唔晒

有冇作悶

頂住頂住咁

好想訓覺

#shocking#發冷發熱呢

頭重重

媽媽唔好唔要我

唔係有左ar
不過胃囗差到 有時一日一餐都得

減肥咁
但食咁少唔健康

食飽又好辛苦

食雪糕會開心啲

啱啱買左繽紛樂

真
雖然雪糕就冇 但雪條一樣好食
又貴左 17蚊一條

係咪同一張圖

係
我琴日先食完

我鐘意食一杯杯

餅餅

一杯杯都好食

可以慢慢食

你係邊

唔得閒追post留名

好快就變大，要影多啲相

是日太快 毛知的小孩 一晚長大

毛小孩

向吹le 次媽na哈新湯多(多字要輕音)

膷

大家做唔做運動架

唔做

少

唔會定時

不定期

做咩多

除左屌女之外 乜都唔做

成日屌女身體好

當你心情唔好嗰陣買啲鮮艷少少顏色嘅唇膏，喺乾燥嘅秋冬天可以為你帶來一點活力

右上OK

依家去食加藤屋

都要首先你駕馭得到

跑步、單車機、上下腳踏機

Hiii

秋冬既顏色

Hi

襯得好會幾好睇

搵藥油捽下個魂精醒下神

搵辣油

木木

跑步 打拳 鄭多燕

我幫你

姐都想食

老辣

辣油捽藥油

係呀我今朝搵返我支藥油啦

我之前貪玩教識咗我表弟跳鄭多燕

女仔會有好多唇膏
多一支都冇所謂啦[

去慈雲山食

要特登行上半山不了

Come

我一個袋最少有兩枝唇膏

買咩牌子

Too faced mac嗰啲 仲有好多其他brand

木字邊嘛
又已經有人叫子子

mac子彈頭真係唔太掂 成粒震蛋咁

Mac d色唔錯
奶茶色都唔錯

不過好平

幾錢

$165

我好鐘意chili

Colourpop啲唇膏都好正啊

咁平既咩
可以買多2，3支

轉季了，大家著多件衫
小心著涼

我覺得dior唔好用

女人好鐘意買唇膏

明明得一個但想買好多唇膏

Ysl呢

呢隻色好好睇
貼唔到圖,自己禁入去睇

好想購物
但望下個銀包同户口

你有冇咁多個口呀

一枝都冇 因為之前聽過有fd個媽喺ysl度做
話d唇膏quality好差 個咀愈搽愈黑

買嚟儲
其實平時用嚟用去都係嗰幾枝

但明明用唔完

無錢喺屋企食緊燒賣

買野都唔係為咗用曬佢

好pinky pinky

係咪見到就想咀落去

本澤馬！

咁唔買了

ysl不了

我都好鐘意搽

一枝又唔係平

你鐘意搽咩色

之前都話會轉涼啦幾日之後咪又係熱返

試過深紫

Halloween?

hi bb 幾時介紹你同學比me

我都想

小妹長知識了

下次我幫你搽

小心架架想啜你

係所有色調都買/唔同牌子都買?

300幾

no

禾同學系冰個？

燒賣好食
加藤屋唔係好平咩

唉
三餐不繼

擺得耐唔會斷咩

我5g 我唔化妝所以有啲色唔會買
但正常女人係乜撚都買 除咗死亡barbie粉

亮身

遲下要執啲去dum 擺太耐都唔太好
同埋好多買完都無乜用

好平我都無錢

10月中仲係29度
係夜晚涼左少少

我病病地

中毒

你好恐怖

想比錢佢做facial 但無錢

個隻色

試過深啡

facial都你比錢

平啊

barbie粉

咁好多唇膏都做到呢個效果

啜卜>3

唇膏唔係幾十蚊支咋咩

咁比你揀支 自己搽

不是
佢沒錢唔做
我見佢生粒粒想佢做，儲緊錢

抵啦

又好多大6人買

搽落自己個嘴再幫你搽

點解佢唔自己儲錢

黑色呢

你真好

買啲色好得人驚

淺色好似吸引d

好7

全球暖化冇辦法囉
十年前而家已經十幾度

淺紅 common色 最好賣

大氣層我屌你老母

架你保重身體

祝你身體健康,龍馬精神

打咩拳

佢都對我好好，知我病病地買左supplement 我食

你太年輕了

喺中環開呢d鋪

Dior都係

祝你早日比女煩

我買比你

有後台有錢你理得佢

佢個名

所以冇再買lu

斗斗

有沒煲粥
想吃

皇后，皇上冇批准你進入喎
請你唔好惹事生非以免傷害佢龍體呀

最少都百幾啦

承你貴言

old news到

我係要入去ar diu nei

咁又唔係嘅如果佢去開翻版優品都可以好平

吃了湯意粉

我IE上網sor

人哋可能而家行過先見到呢

重點係個咀要有少少令

果個係珍妮

我鄉下仔唔去中環

佢56k

你都識講翻版 正常貨啦

我未出過粉嶺

我買開曼秀雷頓 廿幾蚊支都覺得好貴

我都未

女人錢好易賺

潤唇膏同唇膏差別
btw 有牌子既潤唇膏都貴
女人錢係特別易賺

叉燒

係咪綠色薄荷

唔要

新名

不了不了

呢樣真

我覺得cammake都ok

我用開名牌潤唇膏都好拿貴

打咗幾耐

嗰啲胭脂

我以前都用個隻 原價23蚊 特價19蚊
宜家有冇加價

你唔係用辣油做唇膏咩

中意

廿幾蚊

太刺激

個啲一陣搽爛咀

一向唔搽潤唇膏
唔會好乾

唔明點解男人會買呢隻色

我仲買左支star war比我男朋友

仲可以豐唇

759賣10蚊

我成日都乾
乾到爆擦

辣婆好好人

屌呀
咁平

香奈兒枝coco flash啲味巧香

係花花

十年？

桃p呢

豐胸呢

個隻都好用
有d藥房賣5，6蚊
不過佢唔係曼秀雷敦嘅牌子

唔識

倒辣油落個胸

得你買